垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190203

美斯又拯救球隊
賤種朗？

本週
賤種朗 - 10射2入 (對升班馬失分)
美斯 - 8射2入 (1球12m)

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 144射17入球 (5球靠12碼) (11.8%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
意大利社區盾 6射1入 (16.6%)
意大利盃: n射0入 (0%入球率 已修業)
(190113vs 榜尾博洛尼亞, 官方沒有數據)
(190131vs 中游阿特蘭大, 官方沒有數據)

已射177球 得個19個入球 合共10.7%

美斯
聯賽: 97射21入球 (2球靠12碼) (21.6%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
西班牙盃: n射2入
(190118vs 中游利雲特入1, 官方沒有數據)
(190131vs 強隊西維爾入1, 官方沒有數據)

已117射入29球 合共24.78%

美斯拋離C朗 10球

騎仔咁夜唔訓睇牙朗？

睇佢7

咁你咪要日日留意牠，牠日日都柒

up

c朗又贏? 美斯有球12碼

得入17球
仲要1/3 係靠12碼

17-5= 12碼

可能專登

有玄機

世紀球玉